\vbox{
    \ifmini
        \section*{Du schöner Leichtfuß \index{Du schöner Leichtfuß}\index{Leichtfuß}}\nopagebreak

        \setchords{a | F C | d a | F C G | C E}
        \chorus{F C | d a | F C | G E}

        \begin{enumerate}
            \item Du schöner Leichtfuß | ich würde | Mich selbst | Um den Sommer
            \item Mit dir wär | du wärst | mit dem Gemüsemann | Und vielleicht\\
                  Das was in | Beim Bier | Wir zwei | ich könnte jede
            \item Im alten Sommer | der Biergarten | Ich glaub | doch ich weiß
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S80 Du schöner Leichtfuß\index{Du schöner Leichtfuß}\index{Leichtfuß}}\nopagebreak

        Du schöner L\chord{a}eichtfuß, mit diesen Augen,\\
        ich \chord{F}würde dich so gern ganz bald mal w\chord{C}iedersehen. \\
        Mich s\chord{d}elbst nicht mehr verstehen, denn ich br\chord{a}auch dich, \\
        um den S\chord{F}ommer anzuhalten, dam\chord{C}it nicht sobald wieder W\chord{G}inter wird\\
        kalter W\chord{C}inter wird, einsamer W\chord{E}inter wird.

        \begin{enumerate}




            \item Mit dir wär j\chord{F}eden Tag Markt u\chord{C}nter meinem Fenster,\\
                  d\chord{d}u wärst der über den ich sch\chord{a}impfen kann, mit dem Ge\chord{G}müsemann\\
                  oder der Bl\chord{E}umenfrau.\\
                  \hspace*{8mm} Und viell\chord{F}eicht hängt sie dann mal einen M\chord{C}istelzweig über \chord{E}uns?

            \item Das w\chord{F}as in mir ist, es würde n\chord{C}ie wieder leise.\\
                  Beim B\chord{d}ier nachts aufm Platz wär ich n\chord{a}icht mehr allein.\\
                  Wir zw\chord{F}ei würden uns n\chord{C}ie verraten und\\
                  i\chord{G}ch könnte jede Nacht - ganz r\chord{E}eal - bei dir sein.\\
                  Du schöner Leichtfuß, mit diesen Augen...

            \item Im a\akk{F}lten Sommerregen würden wir t\akk{C}anzen im Hof,\\
                  der B\akk{d}iergarten könnte unser H\akk{a}auptquartier sein.\\
                  Ich gl\akk{F}aub fast für dich find ich n\akk{C}ie die besten Worte,\\
                  d\akk{G}och ich weiß, es könnte gr\akk{E}oßartig sein.\\
                  Mein schöner Leichtfuß, mit diesen Augen...


                  \ath{Worte \& Weise: venija, LWV}\nopagebreak
        \end{enumerate}
    \fi
}